有冇人知呢首歌咩名

日文歌黎, 唔識日文, 得少少羅馬拼音, 唔知有冇巴打知道係咩歌
mimiwosumaseba, imademokikoeru~~~
kiminokoe~ onanji inori
中文意思大概係:
側耳傾聽, 直到現在還可聽見,
你的聲音, (唔知)

巴打唔該哂你, 但唔係呢首

呢首？

Billy

RIP

BTW Google 出呢首

我都係揾到呢首 但係樓主開完個po就走咗

係呀!!
唔該哂巴打

唔好意思, 琴晚有啲野搞到好夜冇on 到連登
唔該哂兩位巴打

喊濕咗幾張棉胎